元氣壽司似乎真係好撚唔掂

年幾冇食過，個會籍應該都收咗皮好耐
無啦啦收到個咁既msg

元氣大傷

今日重有po
話好多廢物食

理撚得你7折定8折
食迴轉壽司梗係去壽司郎

奧海城排晒隊

晚晚排撚晒隊呀

7折唔通我唔入去食窮佢？

爆曬棚，點會唔掂

頂你

7折？成本最多咪2 3折

好撚中

第一個回覆的重要性

WFC我都唔食

有蟲，不了

一個七折 排撚晒隊

拉

排隊排到咁

點唔掂法?

自從比人爆有蟲 就無再去
更何況宜家

今日lunch經過勁多人
四小龍分店

希望壽司郎開多啲收佢皮

唔食，留錢去日本同台灣慢慢食

壽司郎排到閪咁 我寧願貴d 去d omakase 算喇

食刺身送蟲蟲, 送返錢俾我都唔食

元氣咁難食都執真係好神

唔掂？次次經過都好多人排呀

食完壽司郎真係番唔到轉頭 啲魚生新鮮過元氣太多

大撚把人食

大家都係垃圾壽司
我食爭鮮唔好？

點解我冇份
話晒我以前一年都食幾千蚊

Be humble唔好打飛機住
晚晚都仲有好多人排隊食, 我地要繼續努力

多人到以為唔使錢

尋日先見將軍澳中心元氣外面排晒隊⋯⋯屌

唔洗你擔心

啱啱行過好撚多人呀 霸住晒條路

愛國食咩壽司呀
毋忘日本侵華歷史
毋忘南京大屠殺

食元氣嘅都係漢奸走狗賣國賊

7拆都食冇骨氣，超碼3拆

經過第一城果間排撚哂隊

食板長做代替會唔會好D

你望望香港再出殯個list 先啦

屌

啲魚生就算冷藏都擺唔得耐

正

係咪告鳩佢仲儲緊你data 騷擾你

板長同自家烏冬同一集團，藍。
黃色壽司多到周街都係。

行過好撚多人

好多間都排晒隊喎

屋企留下果間閒日都排哂隊咁香港人係咪食開屎

人哋不知幾好生意

一語雙關

公司附近執左一間

個氣字仲要係殘體

都唔好食又貴 食爭鮮好過

呢排唔知做乜多番好多人排隊食

屎都食

點會啊
去親邊區都見到元氣勁多人等位啵

屋企樓下間元氣好多人排緊
仲要好多後生仔女
香港人正垃圾！
罷食都做唔到
唔配民主！

仲有有無人入去
一蚊都唔俾

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB
樓主幫幫手置頂 唔該

唔理藍黃，元氣根本又貴又難食，仲有蟲。

由上年9月用埋就賞分就罷食，唔撚蝕比佢

感謝主有壽司郎既出現，唔係想食平民壽司都冇野好食

無軟手

排晒隊都叫唔掂？

以前食落，儲咗150蚊積分仲未用

堆分外賣得唔得 仲有幾千分未換

連登仔打夠飛機未

大把港豬排隊喎

壽司郎總有一間喺元氣左近

第一城都係

根本難食

咁細食，叫幾碟刺身同壽司已經二百幾，貴過放題又唔係好過放題

黃？

老母節多人到

Why not?

見過條肥佬右手拎元氣，左手拎福建360

入去刺身就on9啦 大把14蚊嘅 叫十碟飽到嘔

利申：聽返嚟

咁咪幾好

裝個apps啫有幾難。
周街都係黃色日本菜，唔明點解要食藍色集團啲屎。

先唔講政治
點解爆咗有蟲d人都會去排隊食

apm排隊

你落樓下望一望就知佢大把生意 唔掂條鳩咩

不了

被人影過有蟲揾藍屎食啦

依家有冇限最低消費?可唔可以入去齋飲綠茶?

你贏

減到一蚊一件都係俾錢食屎

Solomon Yue: 反對去藍店影大頭

點解簡體字？

Tko日日排長龍

我嚟

唔啦，變肚痛

本身日文黎

分一次手你大傷元氣

好多人食 屌 全部食蟲

日文漢字同簡體唔識分？

你肯定係飽到嘔？

勁多人排隊喎

飛機po

近排啲嘢好食左

永
久
罷
食

咁係夾硬用飯塞飽自己
三文魚依類就配壽司比較夾
帶子同蝦依類都係食刺身較好

有黃店Omakase

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手pin一pin

屯門元氣

想用刺身塞爆 咁去壽司店本來就係個錯誤
咁食法去爭鮮都食窮你啦
想淨食魚生就去食放題啦

食爭鮮不如唔好食

千祈唔好俾機會佢回復元氣

有好多00後90後 偽黃幫襯唔洗驚

做咩7折都食得咁唔開心

唔係淨食刺身
係每樣都有啲
跟據個人口味去選擇叫邊樣
夾壽司既叫壽司，夾刺身既食刺身
即係好似三文魚油香重用飯夾會冇咁膩
帶子本身食清甜厚肉個味同口感，放上壽司就會冇咁好

屌呀 邊撚度

鬼係 荃廣果間仲排緊隊

早幾日見到比人爆買，心都酸埋新都會店

唔掂你老母
樓下果間勁多人等位
樓上黃店拍烏蠅

咁食元氣壽司都係不如唔好食啫
如果都食得元氣咁垃圾
爭鮮都差唔多啦

以前都覺得好似無咩魚肉壽司食
除咗三文吞拿最其本果三四款
其他全部都係軍鑑
第二問題轉咗高速線差咗好多

宜家話唔影相
D淺黃淺藍唔驚比人影相肯定好快回血9折8折都大撚把人幫襯啦

黃埔嗰間人多到門口keep住爆

但講真元氣同爭鮮都爭好遠...

垃圾不用分那麼細

將軍澳新都城排哂隊DKLM

西環果間逢星期六，日都有人排隊

有啲分店仲係排隊咁食

10/10

俾幾多錢佢俾幾多料你
原本都垃圾
七折你諗你

點會咁高

無黃店做壽司，無人吸元氣客，starfucks 都長期坐滿人

好耐以前都去過次
但而家我一諗到元氣=三文魚=蟲
我就唔想食了

屯門

最近有好撚多藍店搞優惠 啲港豬湧晒去食sad

仲有好多港豬藍屍衝去食蟲

好食是良知？

業績可能少左，但一定唔會唔掂，元氣可以話係最熱門藍店，長期排隊好難死

排哂隊你就唔掂

一招教你說服藍絲老豆老母親友訂黃店粽/月餅/年糕/蛋糕/任何products!

我就係想睇ED

又幻想人地好唔掂

唔俾錢入去 先叫食窮佢囉
你食窮自己都未食窮佢

Apm 同德福仲好撚好生意

俾人影

請各位手足每晚都去影鳩食元氣班人嘅大頭

其實元氣都幾有市場策略，開親d位都好就腳

藍絲都係要食飯的
所以話好多人食其實冇咩意思
起碼身邊d朋友已經冇再去食

我敢肯定果班係五毛
未發生前元氣條隊最少係依家既三四倍
講緊排百幾二百個後面

不知幾多人食
日撚日排曬隊

如果佢一蚊一碟我會考慮吓嘅
買返去餵狗都好呀

想藍店快D死 元氣同吉野家 行過就要大叫入面既人食埋呢次唔好再食藍店

三四點屯門個間排曬隊

好撚高質

黃絲都走去排隊

好多撚樣去食

運動開始就冇食過
會員入邊仲有幾百分
究竟係咪應該用埋佢唔好蝕俾佢
食到啱啱好嗰分唔使俾錢

其實要有多啲文宣整理返咁多年嚟嘅食品安全問題
唔止用黃色經濟圈去感召黃營
要令淺黃，中立，藍都唔食

琴日先食完軟腳蟹手卷 勁撚多人

咁難食仲要貴
完全唔知點解要食佢

元朗廣場一堆垃圾排隊食

其實係其他品牌影響到美心整體
例如丼丼屋一風堂urban呢d垃圾
要靠唯一仲算賺到錢既東海堂元氣同starbucks
搞多d推廣吸客維持集團正常運作

無黃色壽司店?

呢d大集團所有都計晒數，旺個d夠Cover 靜既，再唔係咪執左靜既分店。

係撚 次撚次行過都排隊

屯門市廣場元氣壽司烏冬有蟲(已報食環)

屌啦星 幾年前我係元氣食到有蟲 比連登仔 負評千鳩幾個 話隻蟲太細隻

企開啲喇屌你老母

拒絕 黑心 集團

行過好多間都大排長龍

好多後生仔女去食
一家大細我都算數 當你港豬
但入去食真係過到自己嗰關咩
真係咁快唔記得晒啦？

屌你啦, 今日係APM先見到好撚多人排緊隊

我都收到
on99 r左勁多次生意

有蟲 不了

今晚黃埔排撚曬隊呀屌 幾多後生仔食
講緊9點幾都排緊呀

你七折食佢 佢頂多無賺，但佢生存到

前日經過，人多到呢
食黃店唔洗排唔洗食蟲唔洗送中 whynot

所以連登仔仲成日打飛機 明明實況唔係咁

快啲收皮 反正本來就唔會食

其實好多人唔係罷食
只係之前搞藍店果期
好多人驚食緊會俾人搞

眼見好多藍店開始多人
朝早東海堂買早餐條隊長返
返工區買得都係後生 真唔知諗乜..

事實係好唔撚掂
wasabi都轉曬包裝
壽司薑都收返埋唔俾任食

脷申 喺元氣做

繁忙時間入去飲杯茶食塊薑睇下書都幾嘆

早兩個禮拜我屎忽痕禁入佢個app 入面碌左陣睇下佢折墮成點
然後我都收倒同樣msg

(個app 留黎係得閒睇下佢d push promotion notification 黎笑佢有幾折墮)

讚成，

去日本壽司郎
京都車站個間好正

長沙灣間元氣多人到要排隊攞飛

師兄有無推介

今日經過排哂隊加坐爆哂 點唔掂法

keepppppppp going

你自己去睇吓元氣條龍有幾長啦，日撚日喺連登打飛機有條撚用咩

溫和黃 廢藍 keep住食

壽司郎早幾日4點幾派哂飛
去到8點先有位

平日營業先反映到佢地嘅客源係有大幅減少

後生嘅都唔係全部幫襯黃店、30-50歲呢個range 就更加多唔係黃，所以呢d 出名嘅連鎖店（位置方便）仍然會有一定人數喺週末同節日幫襯

越少平日生意，佢就越快收縮，執得一間得一間

要堅持、就一定會睇到無元氣嘅一日

奧海城係深藍中產地方 朝早大家樂吉野家東海堂排隊排到癲

不如你講下有幾忙
同埋啲客睇落係咩年齡同類別

殘體字

堅離地城個間仲排曬大隊

係好多中國人喺嗰頭買樓住
同埋中銀嗰頭應該租咗幾樓畀佢哋啲中國人員工住

朝早個間大家樂有個大媽用支那話叫Number

其實一定有人食嘅
但可能已經少咗好多

以前一個月至少食兩三次 宜家不了

坑口厚德商場個間，好似收皮了

其實而家幫啲會員延長同做7折都只不過係想再吸下客，做下另類宣傳。

其實已經好多人食返，只係大家表面覺得唔掂

同連登仔講呢啲哂鳩氣 日日係屋企淨係睇啲自己想睇既野 唔肯企出去望下現實世界
仲打飛機覺得自己贏幾多贏幾多 完全唔肯檢討

唔少人自己食住金拱門去屌食元氣班人

少啲人識嘅鮨玥

呢間我睇過
無惡意但唔太啱心水
都係想搵返正正經經食壽司果類

之前年年都係咁架

美心個太子女係家族權力鬥爭入面係輸曬，老豆美心集團既股份，佢都 1% 都分唔到，比家族完全排除在外
其實尼件事係唔係無人知？唔知唔信其實可以自已查下

你地搞美心係完全唔會對個老野有咩大影響，你地係響到幫佢對付緊佢既仇人啊！

美心班股東比你地更憎個老太婆啊，走去搞佢仇人既公司做咩？比五毛帶風帶到傻左？

［鐵證］班三毛一直帶緊風向要香港人攬炒

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

手足俾人打俾人拉係慘
但係元氣七折唔係唔食呀